通常升到中學都冇自己一個房o既都系7頭。

計過
有92%系

大學都冇咁係咩？

吾系甘牙

大學我同條女同居
唔計

7.7

通常打5p字嘅都係7頭

7頭總比on9好

同兄弟姊妹一間房=7777
同老豆老mo一間=on9

正體字同5p字=traditional grammar同functional grammar

Crazy
300呎先叫one 房
Ok?
Are you crazy?

升到大學都冇自己一層樓都係柒頭

師兄你又有樓又pam又勞是有錢人
就算同細lo 一間房都吾7_7
Btw 點解你買樓你mummy 唔fullpay凈系比20蚊你？